[集中討論] 2018年香港立法會補選 開票!!!

官方網站

lm

發揮連登仔精神
喺度祝泛民四席全羸!!!

關sir 關sir 關sir

燒山精神
連燈力量

焦土 焦土 焦土 焦土

立場新聞 - 【不斷更新】立法會補選各區選情速報

見証焦土全燈

大概幾點點完？

快嘅一兩點

香港研究協會

2018年立法會補選民意研究計劃 票站調查結果推算 ：第一輪發佈 (數據截至晚上9時30分)

感覺泛民得港島果席保到

港島反而危咼

范國威

香港島 （1個議席）
區諾軒 機會很大

九龍西 （1個議席）
姚松炎 機會很大

新界東 （1個議席）
鄧家彪 機會均等
范國威 機會均等

港島同九西都樂觀

等睇焦土派話香港已死要移民

成班窮西移得去邊

點解咁戲劇性...

所以咪話犯民危乜撚嘢急

份野好似幾準
上次得王維基估錯

上次好準

歐洲美國佢地就唔駛諗, 真係好想走既中南美門檻唔高既

新東好多人玩口投

次次都準

wiki 機會很大 > 輸2000

新東人表示次次都口投

仲要計有班投完泛民扮哂野講投咗建制

爭最後一席難講，補選得一席，幾乎無可能錯
同埋都唔使票站調查話我知機會乜乜啦，係人都知啦.......

土共個統計分析埋鐵票，假答案同統計誤差
玩左咁多年已經進化到好準

第一輪姐,加返一車車鐵票落去咪嬴

可能真係贏哂3席嘅

印象第二輪發佈準好多

唔係可能啦，至少姚、區有乜可能輸

第2輪好似有percentage?

唔好咁大期望

你估真係焦土白票有用咩,隨時新聞都唔會點提幾多白票啦

有冇調查埋建制啲阿公阿婆

你啱

新西花生友

頭2個預左大炒
關蛇份bonus係睇新界東咋嘛

頂住呀

x2

姚松炎要贏 范國閪要輸

投票結束後，建制派組織「香港研究協會」公佈票站調查結果，港島方面，民主派區諾軒勝出「機會很大」，新民黨陳家珮「機會很小」；九西方面，民主派姚松炎勝出「機會很大」，民建聯鄭泳舜「機會很小」；新東方面，民主派范國威與建制派鄧家彪勝出「機會均等」。

新東雖然唔鐘意咖哩
但更唔想bill勝

上次我記得無講，我諗應該要上網check先睇到

嗱，咪臭屄話緊班犯民支持者囉，原來自己又要無信心贏、唔好咁大期望
咁就咪撚走嚟屌鳩本土派射落海啦，你哋犯民啲票關鳩本土派事咩

港島唔係不嬲民賤聯玩曬咩

應該2/3

4 席全取

一巴一巴摑落 777 689 塊面

港島果件太撚on9

黃金六四比例，單議席單票制 都唔識？

上屆港島太古城咪大排長龍既...
最後點出黎最多投比孽瘤
今次補選太古城咁少人投既...
孽瘤FANS冇投陳加珮???

唔知你講民建聯嘅意思係代表該黨定全部港島嘅建制派
民建聯係港島跌左過萬票

個晚排隊好明題係泛民d 人啦

犯民係唔係都危架啦，唔係點叫人投犯民+屌鳩本土派呀

投票率好低

港島新東一向泛民

港島同新東已經算係建制冇咁易打入果2區, 九東新西就真係早已比建制過半議席, 已經淪陷左

迫到游主任出聲

港島區軒好好氣勢wo, 昨晚sogo d 車經過好多人同他揮手

腥港豬經過咁多件事 都係民智未開

睇嚟唔係未開

係唔撚會開 or 根本無「智」可言

係葉劉
果時有資料講過

今年加左票站

跟據上次補選

截至晚上10時30分的調查結果發佈（發佈時間：2016年2月28日晚上11時20分）

應該咁上下有第二論

理想結果係
范國威贏 不過贏得個少少

16港島保皇加埋偽中間其實過左半
新東大部份本土都唔肯含，參考16補選范稱唔上穩

唉 所以咪叫含撚投票lor 冇撚個人係正常

基本啦下嘛
Dq哂先俾你選喎

now有蔡子強

希望姚可以過關

個站多人投葉劉 != 排隊d 人多數投葉劉

新西贏票數輸議席姐
年年泛民都派咁撚多人落黎選

咁投葉劉個時間分佈可能唔係夜晚呢...

蔡菜子

ON9
計晒全部票先啦

肯定唔會,佢班支持者點會咁神心排兩個鐘

泛民四席全輸！

泛民無野做到，啲人好厭攰

所以我想講係啲人龍應該係投泛民

大約幾點有結果

半夜應該有

新東 咖喱飯比較危

HK01
23:10 建制派現時對選情審慎樂觀，來自建制消息指，民建聯鄭泳舜有望於九龍西擊敗姚松炎。經民聯九龍西立法會議員梁美芬指，今次選舉有望打破多年來泛民6成、建制4成得票的比例。

好似話凌晨3,4點
好似係

依個蘋果早幾鐘報過啦

唔通呢句先係重點

係抵撚死 就算佢去將軍澳個邊天琦 青政 票倉拉票 都唔覺有人撐

第一次口投運動嗰份唔準
調查結果係譚耀宗名單排第三嗰位都當選
最後當然係錯咗
但係之後佢改良咗方法就大部分都準
口投都破唔到

黃金六四比

幾多年前既史前傳説

每日150, 另外仲有係香港讀左7年都係碩士果班
拎晒3粒星啦

20年, 一早已經溝淡左啦

新東崩盤

如果唔咁多政黨去報同一區 九東新西就唔會失守

港島、九西唔好輸

新東我又唔介意

根據2016超區係事實黎
58.X vs 41.x

今日一街民建聯，勁過2016所建制候選人加埋

上屆有巴打講
佢都係太古城
話排隊啲人係玩咗雷動
見到CCTVB仲問候人地老母

咖哩飯

我唔覺得咖哩飯會輸
上次11哥辭職補選周浩鼎15萬票
我當今次一票不走
但截至21:30新東投票人數383000
哪吒33000，中間超人17000
383000 - 33000 - 17000 - 150000 = 183000
白票 + 娥姐 有33000？
我就唔信

新西係輸咗馮檢基

其實講過好多次
新移民 都會投非建制

好多半山區, 大型屋苑已經講緊普通話
有層樓, 拎緊大貓最high 果張信用咭

你話呀？

中間超人應該連一萬都冇架喇
但唔好忘記有"本土派"會投彪

咁就睇天琦6萬6投白票定bill up

每次選舉得票都升

由 1998年 449,968 去到 2016年 871,016

差唔多 double

年年都屌飯民晒票架啦
上年新西村長同李卓人求其一個唔落場 飯民就已經食到多一席啦

係

好後悔上次見佢拉票無屌鳩佢

呢D離地支那豬邊會投票

係一車車公屋果D好駛好用

新西都仲係多票d 唔係馮檢基

又或者朱擺個人落第二

泛民自己玩焦土

邊個最開心

哪咤呢

趙佩玉真係世界級

廢老有多無少

司馬文分分鐘都會贏埋

姚生

本身今個weekend想去旅行
點知問問老母竟然話投建制

唯有留係香港去投票起碼抵銷番

其實鄭松泰票倉喺天水圍公屋區

估計 助2望4
港島同九西有席

利申 補選1 投左天倚 補選2 含左犯國

公道d 講 黃浩銘 都哂左 2萬8

黨會迫佢哋投

咁冇人估到朱閪全港票王嘅

今日見到識好多老人院推出黎

其實做唔到幾多

辛苦哂

有邊次唔多

民建聯平時文宣咁勁

真本土派最多唔投票
投冚家BILL應該係扮本土
真中共臥底

土共鐵票唔係講笑
計晒數咁投

最理想

司馬區姚贏

咖哩輸

范國威大炒到完場，含撚派大勝

有堆中二病黎

識人有幾兄弟姐妹，全家上面落左嚟十幾年，但全屋得老豆老母投建制，仔女幾乎全部投非建制，仲屌鳩共產黨

天琦票倉都係

yes
票倉就係佢日日屌嘅蝗區

建制咁多老屎忽鐵票 佢地攞3席就信

俾人出賣咪撚出聲呀屌你老母

呢個post d會員正常過出面好多

陳交配英文仲差過小學生做港島呢個地方既議員真係

收埋佢張身份證

明明保皇先係最大敵人
果班友肯定係五毛啦

本身想拉走佢飲茶唔比佢投
今朝起唔到身

呢個真
田北辰仲以為自己做硬票王
夜晚仲去推自己第二位嗰條懵撚王威信

建制團全部資源allin一件 好難唔多過上年大選

同意
原本功能都冇勝算

尋交配連J都唔J唔落
何況係投佢

但個比例呢

睇下方國珊同蔡東洲𠝹唔𠝹到票

總之今日鄭詠舜啲街站真係好西利，所有多人既街口都有班廢老師奶助選團，，，真係勁過2016全個建制派

開票未呀

實情係無女陪佢去
去到都係酒店房打J 射到成床都係

會唔會有live點票？

蔡東洲機會好微，反而方國珊有機會

大家唔好睇小香港人既含功

細票站都未咁快出到資料啦

真係諗唔透
特別係天水圍呢啲咁撚多支那新移民嘅地方

將軍澳情意結

蔡子強話姚機會大

哪吒次次都33000
無多無少
不過哪吒兩邊𠝹

天琦係將軍澳特別係尚德

感覺4席全失

開票link:

係邊，有冇人報下數

好好玩咩

望佢拎返押金算

含淚到 2047

Show Blocked User - 想同欣宜玩69

都好多香港人呢
而且呢班人係最感受到赤化

利申：大西北人

根本正正常常都會贏
唔知做乜呢兩日發神經屌票

佢地以為投熱狗可以洗牌，唔洗做窮撚

個時真係估都估唔到
仲以為係方姨姨票倉
反而上水冇乜人投天琦

一睇 tumblr 就唔方好野

大家聽隻歌先

廢老集中地

天琦票倉係國民黨老巢黎

日出康城票
估計今次兩邊投唔落， 落佢袋

最想睇范狗同中間超人收皮

其實唔出奇，外國好多都係咁
極右政黨人反而好多唔係當地出生

又係多啦A夢床單

好多 fb page 都有做票站點票 live

國民黨老巢 = 睇毓民份上

最想司姚同馬文入到

barry ma d 人

條女識走去𠝹建制都double到啦
工聯會唔係咁多人吼

將軍澳+北區+大埔公屋, 離地白鴿呢d地方次次輸到貼地, 反而本土吸到d票

今次應該會有啲諗唔到投乜嘅人投佢嘅
如果佢今次都係得33000
唔好再出黎啦

唔知蝗區既新移民係咪都投本土啦
係既話就好 至少佢地係移民 唔係殖民
同埋蝗區既香港人落街就聽支那話 佢地揀最勇武既真係唔出奇
所以唔好再屌天水圍
一樣有本土票倉 中學代表仲有伊湯中

上次補選 關鍵一席 關鍵左乜

係次次選舉都屌票

下次補選咪又會見到佢

大概幾時有結果?

北區水貨活動 幫到本土拎分

落到來香港做到高官/
入到建制大富大貴就話
仔細女細就話咬老終
仔女大左除非你扮傻
咪又係同香港人一齊做樓奴
結果咪變反共

on9,唔通barry ma 毓民班人係共匪？？？

大慨幾點有結果?

Lm

佢d棺才本用曬未

半夜

上水天琦好少票咋
真係估都估唔到屌

你可以唔投彪架
你可以投廢票
邊個逼你姐

呢個時勢 有人幫我 國歌法 廿三條 拉下布 投下反對票 已心足

信唔過
今日鼠王芬先話佢地勝算好大

3-4點應該有

強力支持
新西花生友路過

Cctvb新聞第一個係鄰國人大
補選呢dllm

拎撚到分咩，平民百姓無差別咁搞
魚蛋對準就拎到

中共每個殖民戰士都暗中派維穩費比佢地都夠做
住大陸但落黎投票

睇now 啦

其實咁辛苦落得黎根本就應該繼續奶共啦
走得甩支那管始都唔會想咁快又變返支那地方掛

其實由社民連 人力 熱血公民,到本土自決。好多香港人已經回歸番最基本。
就係揀有機會贏而唔會下下做應聲蟲既人。
你話含係事實,亦可以話大家變番務實,作反又冇本事,只係想議會少一個更惡既人
相信大家都唔會對議會會做到咩出黎,上面而家仲稱埋帝,路只會越來越難行。

佢次次選完都有一大筆錢收返

天琦係用血、命、坐監換返黎嘛
會咁易過比咖哩咩

上次民主黨果條撚樣
乜都唔搞，走去移電話亭，
比人屌到仆街

一個站千六票比try breast

唔係好見到有live點票，大多數link都係loop機會很大機會均等

除左bill bill 其他黨直頭放棄宣傳

彩園係有d票
清河呢d就唔好提

你估出黎選真係好好玩咩 佢本身係專業人士使鬼做呢啲野搵錢

果個算吧la

范國威輸左 每人派一百
留TG

咁習皇登基係大鑊既

口投其實無咩用
建制計票基本上係
投票率減自己鐵票 再計出黎
所以投票率低其實有暗湧
根本有15% 投票率係建制鐵票

華明都好撚多票
隔離雍盛

佢不斷選刷知名度
其實上次大選如果泛民配票唔好佢都已經上位
同埋呢33000票係好大資本

比例代表制有用
土共可以最尾灌票拎最後一個位
根本雷動都係抄佢
但1 VS 1 無用

Curry

好心黃成智咪再玩啦

見到好多廢老廢中同老鄧d助選吹水

留名等睇咖哩飯輸

建測界呢？
完全冇聲氣

所以佢選呢次唔係為而家入到, 而係下次正或選舉
如果今次bill up入左佢以後都冇機

now news live

留名等睇佢少過5000票

上水咁撚多支那狗

不嬲都多

得罪講句 除左港大全撚部信唔過

條友到而家都唔知人地唔投佢唔關路線事, 而係佢實在太廢

因為根本仲係分計票，仲未開始點

佢作用係搶老犯民既票。

雍盛班友正垃圾
角分話支持邊個就投邊個

真係唔明點解住上水，都仲可以支持建制

下次一樣都會選入到去就大把錢

上水係天琦出名嘅地方喎
反水貨都唔撚投
咩心態

咁老老實實 佢啲票又真係幾大機會流去彪到

可能最後係方國珊救范國威

老鴿

7 到

訪問緊羅冠聰

你去一次清河村/水泉澳村就明

上水支那撚屌連普通話都唔識

Curry比人搞

港妍好準的
用來配票
不過依家未出最終結果
2016補選開頭都話機會均等
但第二次就話楊贏

反而天水圍堆舊一代腥港人
仲識諗過清河水泉澳d垃圾新腥港人

睇你住上水邊頭啦

屌清河邨呢堆全撚部支那畜黎

還有好多普通話添

條友個名好臭。16年做代理人時，同公民黨嬸嬸吹水。佢以前係白鴿fans，話黃成智條友專搵笨柒，激到佢過公民黨幫手

有1000票都執到啦佢

天北果三個票站
係高登區議會計劃既地頭
可惜當時肥仔巴打跟住個垃圾黃俊傑
咁啲人先揀 Hidy 同蟲太

上水係有天琦票, 只係範圍只限火車站隔離

我知
日日係個頭搭車

sosad

幾時開始點?

投左哪吒
2016補選投天琦

點緊

有冇消息？

水泉澳唯一好係個建築本身，
完美展示香港係斜坡起樓既技術成熟，
唔止住到仲幾user-friendly，
但d user九成都係

唔知天琦佢之後會點

原來港島好危下

希望佢地自作自受

又話點緊 一開link係習大大

諗起以前補習有個單非小朋友六年級深圳出世，話阿媽(大陸村姑)同佢講香港人一定要識寫繁體字同英文好，所以佢好堅持要寫靚d字同學英文

但唔見得個個大陸老母都咁生性呢

水泉澳區議會好多人投新民主同盟bor

入黎等睇互咬

坐十年都走唔甩嫁啦

姚松炎先係無辜。
冇啦

坐硬啦, 不過果次補選投佢真係覺得咁耐以黎投得最o岩一次

而佢，選擇唔走

個個係咁真係冇咁多人會歧視新移民。落得來正路都係想逃避共產黨，獲得更好生活，但係而家又投返親共派，究竟係咩諗法？

好想知方國珊攞唔攞得返選舉按金

好慶幸自己第一次投就係投佢
接受唔到自己投其他人

好多大陸人係大陸見盡老共仆街野
來到香港未必全投老共

真英雄

今年多左好多人投方國珊

RTHK 32

2018立法會補選直擊 [直播]

00年代落黎果d比較多呢種心態，以前讀中學果陣d單非轉校生都博晒命想成班當佢香港人

利申：大西北居民當區讀中學

以前d蝗未搬入去

天琦有啲票應該過左落佢度

不如睇下條耶西得唔得仲好

唉

咖哩又政棍
Bill up...
之後果d得方國珊最正常

榮幸可以投過佢票支持過佢
補選個次雖然輸
但輸得光榮

兩塊爛玉爭尾席位

仲有中間超人

唔通比個基督教神婆咩

等到好眼訓 小小票數都未有嘅？

姚難d
九西都唔建制玩哂

得方有機拿番,其他都唔得啦

佢真係煩撚到

天琦
黃台仰就次次都潛水

佢地派人洗樓叫人投票...

一日係狗 終身係狗

2230
1.黃成智 ✕
2.方國珊 ✕
3.陳玉娥 ✕
4.鄧家彪 ✕
5.趙佩玉 ✕
6.范國威 ✔

因為單雙非落黎個啲好多都係窮撚
民建聯工聯會搞好多啲支援新移民既婦女會補習班之類
結果好腥香港人都舉家出動幫冚家bill 拉票

利申 垃圾清河

一早打哂告急牌

焦土全燈

清河可能係全北區最支持保皇黨嘅一個細區

除左之外 聽聞入到圍 會有餐飯食

四席全取 DQ無效 777 下台

又話新東口投

含淚投 阿bill

DQ咗就係DQ咗 唔會變
仲要呃自己打飛機打幾耐？

建制助選團係勁嘅，我港島區都見到好多陳交配嘅師奶團企街

條行人路已經夠窄 仲分開兩隊人馬企 企撚埋去人地舖頭門口 阻撚住曬

燈力無限

幾時先開完票

新東邊個贏咗

未點票

HK01
美孚北
候選人 得票 得票(%)
1 姚松炎 2,330 55.3%
2 鄭泳舜 1,806 42.8%
3 蔡東洲 81 1.9%

嚇死

邊到有得睇點票

無 percentage 睇

佢果單 鄭家佩 鄧家佩
我笑左成日

蔡東洲呢個又係唔知咩人嚟

預左泛民含嬴架啦

個種思維仲係咁ON9

點票LIVE

建制有建制鳩告急
泛民有泛民鳩告急

咁撚多銀彈都贏唔到點交代丫

前民建聯好似係

今日真係一街都係民建聯街站，個個路口都有

以前青年民建聯既人
退左黨，成為棄將

香港01 d page 係做得幾好

多謝佢扯走鄭啲票

究竟犯民危乜撚嘢急

佢作用只係幫條垃圾鄭泳舜，在選舉論壇做助攻

是口號

有冇諗過對家太廢

贏撚硬泛民

其實咁先易,正因為愚民,少少野已經可以反轉豬肚

扯走81票巧威威
投得民建聯果班都掌手雷架啦

你都 on 撚 9 既
689 777 DQ 目的 你估係因為嗰幾位議員呀 ?

四席復活返 , 狗政府就奸計不逞

犯民狗又撚人

不過都要多得連登一班犯民打手護航

重講緊奸計得唔得逞
中共一嘢已經可以搞死你啦，得逞，人哋登撚埋基添喇

呢個真 有水喉係唔同D

再DQ

掌心雷玩咗咁多屆都冇事真係叫人點信香港選舉制度

指定動作, 呃票

你都ON99

4席入哂又點??

議事規則修改哂

拉布又唔得

點人數又唔得

奸計不逞?

咁你跳出窗死撚左佢啦
反正人地登左基 下一秒你派狗上嚟咬鳩你

81票話多唔多
話少唔少
游主都係羸424

做競選都係啦,冇錢選條毛咩

白痴一問，唔係補選4席咩？點解RTHK 個到得3席睇...

全邨飲鉛水但好感恩

呢條邨啲民智唔係咁易搞

五毛狗 輸左撚 又嚟散播失敗論了

告急含撚獲獲都係咁嫁啦

3 區, 加功能組別

仲有一席係建築及測量界

淨低果個係功能果個測量界

負評師on9 仔黎，個個reply 都好撚垃圾你仲未block?

DQ再補選多次

連燈
1小時30分前仲慶祝緊

原來係咁

留名恥笑連登成班叫人食屎投建制果班撚樣

燈力全開
姚松炎咁撚廢 差得果幾百票 遲早比人反cup

Goal

九西鄭公子就算不幸輸左,下回都會補中。
所有餐廳店既海報應該唔駛撕走住

佢今次選到 最驚個個可能係蔣麗芸

元秋自己話下屆出兩隊

鼠芬有望打破六四比

次次都告急 單議席單票告乜撚野急
選左咁多年完全唔撚識玩

我係長沙灣體育館 F1801 元州蘇屋選區：
現時問題票裁決
未計問題票：
EY 2202
鄭 2607
菜：？
問題票 17x張
票站門口投票人數 5192
實際票數 5193

冇6當佢講中,錯唔晒

美孚贏都正常
深水埗果邊難講

深水埗建制票倉

含撚派又然

哇

仲要人地係自己票倉贏左

真係唔識玩咁簡單？

多謝咁多位巴打解答兼冇大力屌

仲有老鼠喎 配都配唔到三隊掛

想贏ssp就應該出馮檢基啦

問題票咁多

好似G九龍城先係票倉

九西之王

票倉7:3都黎緊 勁多廢老 除左call g外冇野做 建制勁多老g

睇返直選data就知, 唔計本土派, 教主派, 九西, 新東販民係同建制64比
港島直頭接近73比

呢區個民建做左成廿年，呢條數叫合格咋!

奸計不逞真係睇到都打冷震
究竟有幾戇鳩無知先講得出
係咪四席入番晒去眾志全黨就有得選呀 本民青就有得選呀？吓？人哋全黨DQ D清光呀
仲有係咪唔洗簽乜濕鳩確認書都入到閘呀
用吓腦思考吓先上連登鳩嗡啦

抵深水埗呢個地方咁撚垃圾

深水埗長沙灣呢d 垃圾集中營
成區搬去大陸重建算鳩數啦
又窮又臭, 成區都係一陣柒味

美孚北贏左

啲垃圾公屋廢中廢老全部支持保皇黨

所以開完先知

唔係走去新西嘅話本來贏硬

寫個屌字果d以示表態果d

大家唔制呀嘛
老海鮮+姚係DQ受害者

政府搵人塞票落票箱
種票掌心雷都唔撚洗

問題票應該大量掌心雷亂9吸

唔出奇

上次區選件民賤係用兩千幾票大勝對手
輸四五百唔算多啦

話唔定有人寫字上去..

蘋果仲要鞭基哥同游小姐屍，都解仲信飯民係民主派!

實際票數多過投票人數先係重點

咁耐先開1個

連登大炒車

如果真係咁做咪傻咯,你估新聞會專登講咩。

政府塞緊票入票箱 等陣問題票變曬建制

唔炒香港已獨立

利東
區： 27xx
陳： 15xx

始終有人信連登說話

其實最好係傾掂大家分咗嗰20萬，邊個做都無分別，布又拉唔到

廢票都當問題票先

曾交配

而家兩邊都有人睇住
要做會一早做

利東點夠區玩

你睇錯定佢寫錯
土共出術出到咁出面？
實際票數仲多過投票人數

利東 = 區票倉啦屌

果區建制狗票倉黎,姚拎到二千幾算叻

一兩個應該會waive,當派票條友劃漏人
利申:做過reo九龍灣stat,知佢10票以內會waive.

區的老巢

贏得算少啦

咁都比人拎到1500票

2016年唔計本土票

梁美芬 + 蔣麗芸 得 37.37%

其實盡量每個站，都應該搵代理人睇場監票，奈何

無成本催票
why not？

屌那星
100%投票率？

利東都唔贏就執柒咗佢啦

利東都輸咁佢下年區議會都唔洗選
同樣道理海怡一樣 交配唔輸得個區

上過區幾堂免費日文堂
佢有心過班政棍多多聲
比我投周庭仲含

睇埋北角一帶會唔會反cup

唔好開心住
上次 holding 笑唔到去最後

西環駛咁多錢請五毛，總有效用既

咁老巢都唔一定大勝,可能熟佢覺得佢唔夠料做立法會

其實掌心雷 / 大媽當日洗阿婆腦 真係冇犯法
可以做既係你地咪放兩老住老人院

一開頭出埋沙頭角果啲區
咁緊係鼎鼎羸先啦

立法會新界東補選候選人范國威在投票結束後見記得，他稱直至九點半，投票率仍不足四成，認為選情危險。他承認本土派投白票或焦土政策對他選情有所影響，會特別留意「梁天琦票倉」的得票率。據了解，本土派票倉、將軍澳尚德選區成為這次補選的重災區。

范國威在投票結束後見記者，他認為若落敗的話，原因會是政府冷處理，一直缺少大型宣傳，加上主流媒體，特別是免費電視缺少報道，無綫電視更沒有舉辦選舉論壇，加上缺少大型的民調數據，對選情有一定影響。

被問是否太遲爭取本土派的選票致投票率低，他承認本土派的投白票和「焦土政策」確對選情有影響，將會密切留意被視為「梁天琦票倉」的地區得票率，以進一步了解情況。據了解，將軍澳的尚德區成「焦土政策」重災區。

范國威最後亦多番感謝義工和各泛民人士幫忙，「講一萬次多謝都不能感謝他們的付出」，他將會稍作休息然後直接到點票中心。

自
但多咗票？！

太古cup返你 （公民黨票倉）

范國威今次就算贏到都係比人當condom

到時每個選區未可以刷多千零票足以拎多個位

算9數啦上次太古城係排隊投葉劉

2016

建制: 大約 2,400

可能又係新民黨票倉呢

仲有上康同下康

欠咁多人情債有排還

泛民多票過建制咖

同日本人好尊重ＡＶ女優傳說一樣

上次唔係話最尾條長龍係葉劉票倉咩

雖然含淚投左佢
不過都想叫佢食屎啦
剩係識怪自己人
香港民主派真係垃圾黎

只係怕港共出古惑咋，掌雷心／老人渣／一車車大陸蝗投票，根本冇得防

教授贏面幾高

佢當高登仔condom 啦夠

賴焦土

果次笑死,cctvb好似報過holding 嬴,點知一開d 中產即刻比人反cup

頂到尾

劉細良, 肥老黎

同問

利東建制少左票

又有販民狗，贏撚曬啦，仲屌乜鬼本身范國威都贏，而家大炒到完場，咁多人中意含撚

比人渣撚住春袋

2014 屌人衝立法會，譴責暴力

高登仔

可以係差唔多投票嘅日子探多啲屋企老人家，幫手睇下佢地身份證有無唔見呀嘛

幾時先出結果？

咁多年黎, 剩係出到一個梁天琦
當初真心投佢

哇屌
食人血饅頭仲大大聲講出黎

香港獨立媒體網新增了 4 張相片。
剛剛 ·
【立會補選即時】(00:20) 港島區太古城東區少年警訊會所票站的投票率為53.7%，獨媒記者目測所見，區諾軒和陳家珮的票數相約，爭持不下。

仲有大把新東人屌住屌
下次選舉根本唔會選舉佢

香港人 心入面冇棄權
得泛民識棄權

投票率低對犯民咪仲有利
賴乜

以後咪撚話佢出賣你呀，you deserve it

今時今日都仲要含撚
我諗要食屎果個係你唔係范國威

我剩係真心滿意得佢一個

睇rthk點緊功能界別好似1暫時多D

新東有票站出結果未

張飛已袋理撚得你

維園

新東選民往績:
16年補選比到6萬票天琦
16年大選配票做到 6 vs 3
顯示到新東選民其實係最理智嘅
所以姚教授今次應該落戶新東, 會安全好多
九西太多老人家受蛇齋餅糉影響, 有機會墮馬

堅持投本土已經冇意思
因為唔會再有機會入閘

1係司馬文？

今日落街見到件老野同區軒打招呼
老野:喂,區軒
區軒:你好
老野:嘩:咁耐都係第一次見到你
區軒:...............................................................

淨係個次覺得自己係選緊代議士
唔係含乜含乜

謝生

比梁天奇知泛民贏實吐血

建國Post 都認定佢係香港國總統
可惜未搞武裝起義就隱退

新東揀個兩面唔係人既來參選

太古城d樓升到fat fat 仲邊會投區

佢都入左冊...十年後先出到返嚟選...

呢組預輸

低投票率泛民都全勝真係要多謝波叔助攻
個預算案不論黃藍都一面倒屌政府
害左建制fans都唔想投

飛釘摧票好勤力，morning call黎提我老母去投票，晚再打黎confirm

建測規園 點票結果
候選人 得票 得票(%)
G1 謝偉銓 200 66.7%
G2 司馬文 100 33.3%

成堆踩范國威既帖立即沉哂
食開屎既立即深潛

而家泛民贏緊?

謝200
司100

32台目測2多Ｄ喎

呢組有幾千票架

回想返當日新西好多人投鄭蟲泰
我堅持用自己方法投陳浩天
依家睇番，起碼無對唔住自己

元州蘇屋 總結果
ey 2271
鄭 2815
廢票35
總5193
屌票x1 source 陳銘基 民協區議員

無追post 港島咩情況？

好難目測,d 票已經少,仲要分開點

呢組泛民輸硬

呢行全部人都係建議狗

啲問題票去哂鄭到?

應該算唔錯？建制票好似少咗

其實我想知雜種稱帝，對淺藍有冇影響

負皮我做乜，你地有得投咩
呢組點打

下屆選舉點算 本土肯定DQ
除非有隱形本土

點解姚唔選返呢組 , 本身都得左

謝生 臨選前 又坐談會 吸票..

from 立場新聞
【港島】維園: 區諾軒勝陳家珮近200票
2018/3/120:33
維園:：區諾軒1710票、陳家珮1522、任亮憲45票、伍廸希26票

通常都係廢老先會整啲問題票

16補選個陣老豆話好鍾意天琦
可惜佢唔想蝕比holden 投左ay
仲話下次大選肯定會選番佢

可惜已經無下次

港島 - 冇
九西 - 冇
新東 - 冇

屌票終於出現

同埋上次都只係突襲成功 今次建制吹晒雞

泛民成日話佢投機, 懦弱
我諗如果任何一個泛民議員要面對佢依家面對緊嘅嘢
應該會表現得懦弱一百倍

算係咁啦，始終依區係民建聯票倉，又多新移民

A08 西環
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,864 52.6%
4 陳家珮 1,600 45.2%
3 任亮憲 43 1.2%
2 伍廸希 36 1.0%

因為上次建制內戰，一共有三個候選人

今年應該會好多

咪撚成日9up啦
姚松炎咪一樣贏咗

西貢白沙灣選區
1號.33
2號.585
3號.4
4號.923
5號.22
6號.1031

A08 西環
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,864 52.6%
4 陳家珮 1,600 45.2%
3 任亮憲 43 1.2%
2 伍廸希 36 1.0%
詳細結果 >

西環

仲要兩個建制大和解

當日有份提名堡主，最後寧願投柒頭都唔含熱狗 仲要比熱狗清算

上次建制派內閧先贏到咋

屌

上次係對面走2個人出黎界票
單對單點贏

因為保蝗上次鬼打鬼
姚先偷到雞

大約64開
6係鄭

呢行靠政府批工程搵食
即係食政府水
泛民拉布會直接影響建測規園既利益
今次建制拎硬

任亮憲大戰伍迪希

西環都win

九西戰果如何？

西環好似係北極企鵝地頭喎

真男人

想知泰仔議員嚟講有咩做得未夠好
佢都幾多事情跟得好足好快，開會都密，有議政能力，係倒插國旗on9而無意義

獨立數屌票數量

我覺得呢席先係保皇目標
地區直選1on1要贏泛民好難
相反呢席功能組別比泛民搶左就好麻煩

陳家珮比 16 年少左 400票

政府個網好似開始有野睇

正係上星期日 個建築界遊行都知會 輸

那渣真係有進步

陳交配跌到仆街

西環好黃架 地區野做得幾好
你望望 西區變幻時

有2張屌票

同埋只要搞掂測量界已經贏九成，其他界別係唔夠票。

泛民功能得教育/社福 有鐵票

泛民贏哂??唔撚係呀

From 立場新聞
【新東】廣福及寶湖黃建常票站：范國威勝鄧家彪100票
2018/3/120:38

拿哂交bill d票

呢一區係廢老區嚟
呢個result正常

你睇選委選舉泛民大勝就知保皇一定想拎番呢席
法律/會計呢啲功能組別比泛民拎左 保皇就拎唔番
保皇一定唔想呢席變埋泛民

A08是咪許智峰區議員？

估唔到喎真係
不如幫保皇狗手諗定藉口啦

建制駛大錢都全滅
777可能要含Ｘ謝罪

保皇黨地頭都贏到

區諾軒都咁高支持度

唔係哪喳范一早收左皮

o係

唔止 醫學 IT 會計 都係泛民地

西環真係要多謝搞鳩均益個福州社團

佢係中環選區

係咪因為柒咗均益單嘢

見住范國威個政棍得意洋洋個樣

仲有工程界

選委會係一半泛民一半建制

西貢將軍澳係哪吒地頭

on9仔洗撚理
你老母咪撚侮辱我呢組選民 唔知就收嗲啦
利:投司馬文

膠錶真係好撚傻閪呀因爲
成條鄉下仔咁學人裝西裝

那渣係西貢都幾勁

北極企鵝

許智峰中環

其實區落軒個外型都少少似羅冠聰

法律係咪

係無得選擇之中嘅唯一選擇，大部分人都係含L投票

要諗定點樣同中聯辦解釋

唔係,許智峯係中環

眾志比人連環dq
民主派全力加持

wa, 西環都嬴到

唔計均益個幾座都係嘅 但觀龍 堅麼個邊都係保皇拎晒 希望冇講中

想睇下柴灣點, 屌你成區交配banner

含L投here

A08邊個議員？

你投有鬼用
公司票係鐵票...

南極企鵝

土共個個識搵藉口，例如要係北京做閹狗，冇得返香港助戰

泛民大炒

北角同香港仔都係搞唔掂

亦係新同盟地頭

北極企鵝張國鈞

吓！！！

北角炮台山呀仲有

點解會輸

九西好多廢老區

小西灣都好撚誇張
見到有廢老帶住班小朋友舉交配牌

A08 西環 張國鈞

民主黨果個次次都係差少少贏,宜家好似轉左區

建測係冇公司票的

學民班友係港島好大光環
神聖不可侵犯架

北角票倉 無得贏

如果單議席都輸，以後選擇將由共匪主導，可以唔駛再玩

唔想比人侮辱？咁你咪贏囉，你贏唔贏到丫？

其實建制派一早都預輸數
而家博偷雞啫。

司馬文又潛建，又冇專業資格

成街助損團，飯盒數都數十幻

Bill被人屌打

仲要新官上任

九西有美孚黃埔都未必頂得住

福建殖民地

D15 黃竹坑
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,492 52.7%
4 陳家珮 1,290 45.6%
3 任亮憲 36 1.3%
2 伍廸希 12 0.4%
詳細結果 >

北角票倉都贏到/輸少過一成票 既話唔洗睇嫁啦
區係贏硬

根本全區都係新香港人
搵個講得正既香港人都難

屌我返工食飯去北角食, 仆你個街成街交配BANNER

我住O個度差一條街就係徐子見O個區..頂..

掛親泛民banner必比街坊切𠝹

A0901
維多利亞（西寶城）幼稚園
區贏300票左右

黃埔上次都叮噹碼頭

炮台山返工呀我, 日日見, 屌

00:41 港島方面，中西區堅尼地城社區中心及南區陳白沙中學票站，根據區議員提供資料，區諾軒於兩個票站領先陳家珮約200票。

00:35 點票仍在進行，請讀者耐心等候。香港研究協會最新票站調查結果顯示，范國威在新界東當「機會很大」

小福建

選舉輸因為人地票數多

IT 會計 法律 醫學呢啲傳統功能組別
保皇變成泛民之後保皇就拎唔番
保皇一定想搶番呢席

好彩贏到4席

咁你唔洗入呢個post啦 瞓啦柒頭

你叫關愛座情何以堪

我外母幫手派埋傳單, 有餐食WOR

屌

00:10 根據公民黨提供資料，九龍西荔枝角公園體育館票站已有初步結果，姚松炎取得2,330票、鄭泳舜取得1,806票、蔡東洲取得81票。

炮台山mtr對出真係日日見

本身白鴿票倉 15年區議會突然拉近左

成條春秧街都係交配盛世
我一張區軒都冇見過

就咁睇應該個劇本冇變
泛民食曬地區
建制食功能

泛民贏曬四席， 關愛座 冇得同鄧家彪分bonus了, 你叫關愛狗情何以堪

建制喺將軍澳範圍好似得坑口同尚德叫做區選成績好D

呀葆啲地區工作其實跟得好足又多元化，順路可以睇埋佢呢兩年做嘅事有冇成效

成個小西灣都係 日日見到都眼冤

3席地區先岩

將軍澳尚德撚表示 周圍都係鳩彪旗仔 冇乜見過其他人

Bill沙田就黎料

華哥唔做野 ？

屌佢啦
餐飯幾多錢佢派左幾多個鐘
正正經經派傳單賺錢仲好

失敗搵個藉口就得，唔通雜種帝會有時間問責，捉佢地去閹咩

你都痴撚線 你睇下泛民每屆得票都升緊架

比16年陳家珮多左150票

醫生真係好叻

但方姨姨地頭喎

佢真係本土得嚟又入到屋

海怡西票站區諾軒勝

【立會補選即時】(0:52) 港島區海怡西票站完成點票，區諾軒得票為2,692，伍廸希得票為32，任亮憲得票為45，陳家珮得票2,296，無效票44。區諾軒在港島區海怡西票站勝出，此區為陳家珮的區議會議席選區。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
請支持 #獨媒報導
贊助我們：
Telegram：
IG：

我真係 鄧關愛座慘, 五毛關愛座慘敗

A05 大學
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,832 53.1%
4 陳家珮 1,553 45.0%
3 任亮憲 43 1.2%
2 伍廸希 25 0.7%
詳細結果 >

A15 水街
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,208 54.3%
4 陳家珮 961 43.2%
3 任亮憲 29 1.3%
2 伍廸希 25 1.1%
詳細結果 >

尚德係梁天琦最大票倉

選民人數增長 尤其近老人院個票站突然多左人投

柴灣GROUP 已經日日屌到出煙(唔係乜乜友)

交配海怡都輸?????????

政府角度肅清左你班獨派自決派就得啦，邊個選返都無所謂，可以用返舊劇本繼續撚了

點樣 check 選區 no. ?

好事黎

雖然我廢票

海怡人都受夠喇掛

係咩原因呢

定係陳榮恩太勤力

立場新聞

香港島
區諾軒
8,085
50.25%

陳家珮
7,664
47.63%

九龍西

姚松炎
7,881
52.10%

鄭泳舜
民建聯
7,020
46.41%

雖然交配係海怡議員
但海怡班友唔喜歡佢賣海，田灣酒店化

都話區大勝，咁究竟嚴乜撚嘢峻

信泛民告急都係on9

其實唔只柴灣，成個港島都係交配banner

任亮憲同伍迪帶最好看

其實我本人都唔係好鍾意區諾軒因為佢以前係左翼21， 不過因為佢 倒反支同埋之前笑鳩支那, 我照頭佢

垃圾區都入到

A05 大學
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,832 53.1%
4 陳家珮 1,553 45.0%
3 任亮憲 43 1.2%
2 伍廸希 25 0.7%
詳細結果 >

A09 寶翠
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 896 53.5%
4 陳家珮 742 44.3%
3 任亮憲 24 1.4%
2 伍廸希 13 0.8%

A13 東華
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,440 53.9%
4 陳家珮 1,166 43.6%
3 任亮憲 45 1.7%
2 伍廸希 21 0.8%

建測規園要swing5%票就有機會勝選，不過司馬文難講，好多老一輩唔鍾意佢冇牌

沙田區議會飯民有成一半議員WOW....

hk01有

其實太多banner,海報會令人反感。
但唔見光咁多又好難出到天文數字
真係兩難

西貢鄉係鬼那咜地頭
將軍澳市先係
不過今次bill bill柒得滯姐

係咪搞過咩自由行特賣場定酒店

搓my breast 二世

主耶穌話311有奇蹟

有時不得不佩服 HKU
就係要經過 HKU 哲學 + Ricci Hall 嘅培育
先至出到咁嘅人物
如果佢當年係入咗 CU政政
應該會變成一條左膠

好彩今日屋企兩個淺藍都無去投票

含向左走向右走力量有幾勁呢

交配輸緊千四票

大家要知悔怡人係唔喜歡交配
因為佢想將海怡變田灣咁「國際化」

柒到喊

自己區議會選區都輸

痴撚線交配連海怡都輸
海怡建制票有2500
今次得2200

多謝陳家佩班垃圾助選團日日煩閪住哂班居民

佢D 師奶朋友叫

交配輸西環海怡睇怕都冇

交配連自己地頭都輸

醫生光環
泰仔都係因為大學講者加上個樣唔似一般熱狗先選得入
眾志就學生光環

香港人始終都係政治道德潔癖

你叫交配情何以堪

水街同大學又係民賤聯地頭，咁都贏到

醫學都算咩

等睇哪吒𠝹bill

交配輸海怡

定係兩燈燈力太勁

海怡輸埋

香港乳房協會入到票站？

葉劉絕後未

其實港島區好難輸, 單議席選舉再睇埋以前民得票率,
其實係穩贏,

聽晚要食餐好嘅慶祝唔洗再見豬迪

得個牛字冇腦架啵

司馬文冇lu

葉劉死全家

想當年我捉我女朋友搭車去投票
真係冇悔搞咗成個鐘
可惜我唔係新東

有埋幾舊㗎，佢外母又比人拐咗

諗都冇諗過

預左啦

好撚好笑呀屌你老味.jpg

叫恩姐減下肥先

佢輸梗，係睇得票率點

白痴尋交配

主能夠 主能夠

成班唔知係度9up話鳩人地投建制

陳交配選舉後期係咁做ON9野，輸都係自己拎嚟

認真,海怡搵返溫和泛民選實贏~
上次區選係因為 交配VS袁彌明,袁個形象食唔正海怡班屎忽鬼
海怡東就有2泛民爭,袁開口話可以讓俾公民黨但最後都係2泛民鬥個保皇

致敬

好0n9

好撚驚交配係太古反cup

葉劉頭馬交配連自己席區議會區都輸 葉劉係咪要搵過個人接班

掛定banner喇袁彌明

但伍生份政綱好本土

話晒都曾經深入對方老巢
去北大讀咗個 PHD
戰鬥力應該唔會差

根本做唔做都係區贏

膠配真係柒到

左翼啫，唔係左膠就得啦

任

呢下有點肉酸

上面有講原因

眾志既政治能量係高登連登都一直被低估得好緊要

你驚北角筲箕灣反cup好過

方面山又豬 幾時先肯收皮

個次搭車將軍澳入西貢出吐露港，過左銀線灣全部都係bill狗d poster, 一路去到出西沙入馬鞍山先見返其他poster

佢出賣海怡利益抵輸

西環海怡

呢個界別選委選舉泛民大的勝啊
司馬文輸係輸自己啦

佢唔玩啦
間公司上市玩唔起

睇黎地區反共情緒好重

43%投票率

A12 上環
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,146 50.6%
4 陳家珮 1,071 47.2%
3 任亮憲 29 1.3%
2 伍廸希 21 0.9%
詳細結果 >

今次90萬人投,43%

就咁睇好似姚形勢比較危

眾志羅37加埋之鋒兩個光環可以大到你唔信

柴灣人柴灣事？

投票率 43%

算撚數啦
遲早比傳統泛民食埋個光環

溫和泛民選贏硬

而家反而係建制唔投

我覺得佢地攻多人既區
我成日行中西銅區唔多見交配d野

袁唔得，太

要專業/有光環既人

將軍澳站當年
Q11 Q12 Q13 都係新民主同盟同民主關注組
係遠少少尚德廣明先係紅色

利申：住過Q11 Q24 Q25

成個馬鞍山都係bill up d旗仔
唔講仲以為得佢一個選

媽好柒呀

太古唔駛驚, 北角柴灣危D

焦土撚垃撚圾
0號召力

睇咗, 新東係咪未有初步點算 ?

乜數據都無既 ?

16年熱普城大敗之後已經知泛民既力量有幾撚咁大啦
剩係睇死一個forum就梗係覺得熱狗玩撚哂

廣明衰完管理公司單野之後唔知仲會唔會咁多人投共狗

太古有上下康補底

好堅持

范國威要靠方國珊𠝹票

【立會補選即時】(00:50) 立法會補選投票結束，新界東天平體育館票站主任宣佈初步結果。黃成智得71票，方國珊得198票，陳玉娥得9票，鄧家彪得962票，趙佩玉得13票，范國威得1,081票，廢票有27票，當中有3張寫上粗口。范國威在新界東天平體育館票站勝出。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
請支持 #獨媒報導
贊助我們：
Telegram：
IG：

北角肯定交配票數拋離

波叔今次使硬罪人

最慶係一班人抹殺呢組既人既努力

yes, 雖然有D POST D 野幾ON9 , 但入面多數係黃絲.. 利申: 入左group

YES
飯民仲係有好撚多鐵票

終於明點解今次啲印咁淺色
明明上幾次都好夠墨

咁撚多旗都輸就柒

有線新聞話
犯國威好大機會勝出
Bill叔 好少機會

19年甘乃威睇黎

13票 係未耶教人士比？

要輸都係輸界票

當北角死？

仲有黃成智

你呢句野馬後炮到

多謝高登先

死傻仔

成堆廢老廢中派單張，係人都反感啦 平時都睇堆廢老唔順眼

北角果堆福建小學紅到爆

billbill

Bill早排成日入西貢市中心行

對白：神呀救救我吧

真心on9
我覺得港共就係見到16選舉同選委選舉先要dq姚
無今次補選 呢個組別應該變左泛民票倉

班假焦土真五毛又要寫報告了

bill up唔好輸丫 唔想見到咖哩犯

成個港島都係交佩喎

要換人
佢得票每屆都跌緊

又攞唔番保證金啦

其實呢幾區, 16年建制得票唔過4成

估唔到維園阿哥咁少人投

我覺得唔會

天主派12門徒同佢個仔投㗎

呢次選令我又諗起建制班人想轉玩單議制單票制

港東太古全泛民同漁灣
驚咩

爭屎

形象設計炒撚左佢啦

選唔到因為票唔夠多

真心唔明
billbill 真係差到三性家奴谷到盡都冇票？

我輸因為票少

立場新聞

香港島
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 12,460 51.43%
4 陳家珮 11,316 46.71%

地區直選都可以靠混戰偷雞
功能組別一比泛民搶左就好難拎番
呢席重要性>>>>其他三區

港島好主流 冇資源/獨立基本上唔洗諗

筲箕灣區諾軒同交配宣傳為1:9，係依兩日先變做3:7
成堆廢老票

利申: 港島撚投左梁天琦

其實已經係 多左新牌仔入組

娥姐都有9票
今次夠唔夠票回返水呢

係神嘅旨意

司馬文票王呀 你個logic 佢唔得冇人得 根本個賽制唔同

點解新東無人講

留番D錢供樓啦

唔好話光唔光環
有時啲人只係要求好基本既禮貌，eg 唔好係咪都爆粗
正正常常咁講吓道理就得
做得到，就算天琦咁大學留班+有旺角事件
都會有中產票
但唔知點解本土派就係做唔到

松泰7成以上都係投郁民啫

no result

那渣好想做低西貢嘅民賤聯議員

呀爺比狗餅啦

冇乜數據出

成個高登都係水泥隊

無黨建制派

我支持呀娥姐呀
佢同元秋兩個

98

派番女人選呢席肯定好過派司馬文

你指非建制VS建制果時 建制拎唔過4成?...

佢上now 比人查到要按樓

哪吒記得繼續選,因為等你𠝹保皇票

選管會主席馮驊宣佈，三個地方選區全日投票人數為90.4萬，投票率為43%。建測界有約5,300人投票，投票率為70%。全日收到涉及選舉投訴有854宗，選管會會按程序處理。

另一邊先多人

香港獨立媒體網
7 分鐘 ·
【立會補選即時】(00:50) 立法會補選投票結束，新界東天平體育館票站主任宣佈初步結果。黃成智得71票，方國珊得198票，陳玉娥得9票，鄧家彪得962票，趙佩玉得13票，范國威得1,081票，廢票有27票，當中有3張寫上粗口。范國威在新界東天平體育館票站勝出。

泛民睇怕要含撚到 2047

呢件走狗抵佢死啦

肥恩得罪人多

區議會就話姐
功能組別始終要有牌先入得去做選民

候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 1,146 50.6%
4 陳家珮 1,071 47.2%
3 任亮憲 29 1.3%
2 伍廸希 21 0.9%
詳細結果 >

咁細差距, 好險

個狗樣真係笑死

區區都有數據
新界東就無？
新東先好睇

來撐下場姐

佢份棺材本都幾㩒搣

新西果邊係泛民自己柒
次次派過去選新西既人都係二線選手
仲要界票界到暈

仲好記得基哥界死左李桌仁

好多c9印花post

呢啲明顯有任務係身啦
明知無得選都照上

中間低能

范國威表示，若整體投票率少於50%，民主派選情非常兇險，如果投票率甚至少於40%，「我差唔多可以肯定咁講，民主派4位候選人都會全軍盡墨，所以希望大家出嚟投票」。他指，今次補選是反DQ、抗專權，市民一人一票是向政府發放重要訊息，就是反對DQ、不認同割地兩檢惡法，更反對囚禁年輕抗爭者，「每一票都係重要，每一票都係影響今次選舉結果，對香港政局發展、對香港未來係有幫助」。

佢有自稱建制咩？

新東先好睇

現實啲啦 紅色界別 你睇返姚贏都係靠漁人得利 根本基本盤冇五成

佢都唔明
專業功能組別同區議會都唔同玩法

犯國西領先呀poor guy！

陳家珮好好j

范國威大抄到完場有乜好睇

Bill

新東咖哩輸緊

梁天琦擺到明光環黎啦 冇打差人直頭冇人識佢
眾志就係雨革光環

新出既本土派冇人信係因為你根本冇做野，陳浩天換屆選一樣仆街
當然根本冇得入閘

NOW而家show出來係bill up領先既

邊到睇？

又要孭鑊

白卡雙妹麥

其實4個位都係民主派
建制贏唔到都冇蝕
仲可以幫2020做勢
好似周浩鼎

功能界別 真係睇佢起果行有咩付出先比票佢

咁你不如睇下特首選委選舉
全票制啊 泛民代表全部贏曬啊

票王係選委票王

咖哩

now 好快

港姐地盤

咖哩范

真係成堆人走去投哪吒

想睇炒幾多

係呀, 特登 check 返領先嘅區
16年立法會選舉

建制 > 唔過4成
泛民 + 本土 + 中間 > 過6成

獻世 有咩方法可以去笑柒佢

你唔係以為佢要自己出呀 ?

出嚟參選已經有錢袋

犯國輸緊兩千票

范輸梗

好撚緊張

R26 馬鞍山市中心
候選人 得票 得票(%)
6 范國威 2,392 53.2%
4 鄧家彪 1,275 28.4%
2 方國珊 680 15.1%
1 黃成智 87 1.9%
5 趙佩玉 42 0.9%
3 陳玉娥 17 0.4%
詳細結果 >

多仲多過屌票

新東比隻彪炒緊3000票

廢老票咬到咁緊 cls

Bill偷雞成功

預左

屌你睇下2016 姚松炎拎幾多%選票

馬鞍山

得將軍澳得天下
泛民年年靠將軍澳反cup
今次bill bill 係將軍澳宣傳肯定落重本

方國珊𠝹走晒咖哩啲票

新西屆屆都好on9
獲獲泛民都有個票王，又獲獲都自己界自己票
16就泛民雲加，12就兩公婆

新東表示咖喱飯仆街就最開心

黃低智係咪拎得返保證金

擔心姚松炎

黃成智冇人投真係證明大眾唔係白痴
人人都有手機上網follow肥佬黎
你都好撚難介到票

新東都可以輸 無得賴啦
本土吸唔到 泛民票都拎唔曬

笑到噴

諗起塞車因為車多

新界東票倉加地頭 唔係輸呀

頂住呀姚松炎

新東幾刺激咁

新東泛民票倉，范國威都輸既話就真係柒

屌方國珊

咖哩真係投唔過

係,根本個補選就係政府搞出黎,姐係好似之前5區公投咁

但佢地仲可以咁言正辭嚴咁去屌9泛民搞事

Now而家姚贏緊小小

撚有一半咩

唔知將軍澳天晉 parkside 嘉悅 堆新盤係投泛民定共狗多

特首選舉建測界選委
司馬文高票過姚松炎

教授

on9

新東又係沙頭角先??

以往形象工程做得差

割蓆割得咁過癮呀

2012真係
老婆搞到自己屋企無飯開

你睇下民主黨有無幫佢??

方國珊界晒d票

建制票倉

呢班奶共狗屎眼大有撚腦

新東收皮了

范國威今日你輸都係抵撚死架

你up乜鳩

好撚驚反cup

泛民中場16 年新西絕對要切腹，無啦啦走入黎結果放左隻何君堯入局

bill

姚教授頂撚住

方國珊慘

睇超區
泛民都仲KEEP到64比

希望佢得

因為泛民唔仆街係唔安樂
12年已經衰過,16年仲係咁on9
所以唔可以怪晒焦土派

又話機會很大

未就係

1001

就算范國威今次執到雞 2020都應該輸番

新西班on9仔鬼打鬼笑撚死人
10萬人投個環保膠都唔投民主黨同支聯會

𠝹春袋啦屌你老母